覺唔覺係香港拍拖真係好慘

俾個19武漢肺炎搞到街又冇得出 接佢放工又冇飯食
又有土地問題 想係屋企chill一日都未必得
更加唔好講可以一齊住幾晚
做香港人返工返學已經好大壓力啦
DLLM垃圾支国同港共搞到我連拍拖嘅時間都冇

講到外國無武肺咁

我都好掛住bb

冇支那咪冇武肺

一齊住咪得囉

bb我好掛住你

最慘係成日形住自己中左招
連見都唔敢見

bb I miss you...

土地問題啊ching 都係同屋企人住點搞

租間屋搬出黎住唔得架咩
兩個人夾份租唔難

我仲係學生 佢今年先做嘢

食姐姐

每晚keep住Facetime都得姐

想見真人多啲

生日都無得見